武漢肺炎病毒攻擊男性生殖器官，陳奕迅點算？

單春點計攻擊範圍？

正評：一粒頂兩粒傷害
負評：一粒當扣一半血

大家點睇？

落地獄啦樓主

低質

樓主 = 全人類唯一希望